惡魔城:白夜協奏曲輕鬆直播

12月16日: Day 382
11:45AM-01:00PM
遊戲: 惡魔城:白夜協奏曲 (Day 1)
今次再打惡魔城，不過今次挑戰最難嘰白夜協奏曲先，月輪等我打爆埋白夜先開始打。
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁:

屌你老母留名